有無人覺得TB真係好撚正

好想同佢地瘋狂交尾

最尾果兩個more

如果我覺得好正 我算唔算gay?

又要打j

正阿

楊楊呢？

又post呢幾張 有冇第二啲

慘過返印度

其實係咪得中國，台灣，香港，賓賓
先係咁盛產tb
早排第一次去日本都唔係好覺得有tb既存在，就算見到，但係個外型都好Rock

香港既tb好似都係偏向小小肥
瘦既比例好似少d

我最尾個兩張係秦國既tb

THIS

下面果幾張係短頭髮既女仔喳嘛

TB來